覺唔覺唔玩ocamp嘅女女係純啲?

起碼唔係貪玩嗰批
無玩淫game 坐仔仔大脾嗰啲 感覺上乖啲
識食一定等開學食尼啲女

我介意女朋友有玩淫game嘅愉快經歷
所以都係識啲無join嘅好啲